BNO係中國籍？

啱啱係呢度睇倒:

雙重國籍
不過呢個時勢做中國人好過英國人

唔係中國人唔通英國人咩

邊個post睇到先

咁真係英國人wor

係無居英權既英國人，你申請過BNO 就係英國人

韓國狗不意外

總之 Nationality 寫咩就咩啦

將中國人勢力擴展到英國
第時就由中國人決定英國政治

咪食哂2家茶禮
南泡都係賤格國家, BNO入境出事可以搵英國領事